工商時報【何英煒】 中磊（5388）營運趨勢向上，買盤從5月底再度進場，上周五盤中創69.7元波段新高，終場則收68元，單周漲幅1.79％，三大法人單周買超900餘張。中磊本周將參與上海舉行的「2014亞洲移動通信博覽會」，面對4G蓬勃商機，中磊期望透過此次參展，加強與全球電信公司合作。 中磊5月份合併營收為20.8億元，創下單月歷史新高，月增率和年增率分別為12％和23％，累計前5月年增率為14％。由於北美、歐洲和中國市場表現都不錯，第二季有機會繳出季增2成的成績單。